杜汶澤就拖糧事件作出回應

其於有部份人士對於本人處理程美段小姐的出糧問題非常不滿，本人就於此事作出以下回應：
事實上本公司員工已經在記者向我投訴之前將薪酬付予程小姐。我不明白大家還有什麼不滿。
本人主要對程小姐的不滿，主要是針對其在有問題時選擇將事件向傳媒透露而不是找資方（即本人），可能本人比較傳統，很討厭篤背脊而不是打心口。本人認為此舉毫無道義可言，所以提醒其他同業小心此人。
有部份人士誣蔑本公司員工偽造文件，此乃嚴重指控，如有證有據，可報警求助。本人相信公司員工雖然不能說是完美，但絕對不會做出非法行為。
本公司與程小姐在合作期間，從來沒有承諾出糧時間，可能娛樂圈以外的人士，並不了解我們行業出糧時間的習慣及運作，而所有為本公司工作的主持人，從來沒有一個對本公司的出糧時間有意見，合作亦相當愉快，只有程美段一個人，對此有意見，並且主動向傳媒篤灰。我可以負責任的說，三個月雖然不算早，但在行業當中，絕對不算遲。
網上亦有呼籲本人將總經理黎先生解雇，我可以告訴你們，黎先生為我工作多年，一直盡忠職守，忠誠可靠，上刀山落油鑊，本人絕對不會因為此蚊型疏忽，而對他有任何不滿！
本人對於網上一些不滿此事人士所作出之干擾，非常反感，如你們認為此舉可以摧毁本人，這未免太看得自己，本人四面受敵八面威風，從來不會輕易屈服！我要回應的亦再沒有補充！
簡單啲講，我從來唔搞事，但係亦從來唔怕事！你繼續吹吖！

又炒車

拖人3個月糧仲嘈嘈閉
惡人先告狀
蝦女人無撚用

連登追擊杜汶澤為左轉移遊行視線咋
遊行完左收晒工啦

炒車唔係咁解

主要是針對其在有問題時選擇將事件向傳媒透露而不是找資方（即本人），可能本人比較傳統，很討厭篤背脊而不是打心口。本人認為此舉毫無道義可言，所以提醒其他同業小心此人。

如果條女講真話都係客觀轉述情況咁都叫篤背脊？
咁講波果d算唔算篤背脊？話d球星控波出界又叫篤背脊？

傳媒出佣糧又唔一定係月月清噃，有好多行業都唔係月月清，出糧時間係幾時，如果無合約寫明，又真係難處理。
有朋友做寫稿，寫完交咗稿，都係等自己發INVOICE去對家度先有糧出，不過我就唔係拍呢啲YOUTUBER片又係咪呢種做法。

本公司與程小姐在合作期間，從來沒有承諾出糧時間，可能娛樂圈以外的人士，並不了解我們行業出糧時間的習慣及運作

即係同人講佢公司有可能走數 拆自己招牌？

拖人糧都可以惡過狗
出埋d節目格硬講粗口，叫d臭雞上節目show 下對就以為自己成個jimmy kimmel
威風，邊撚威風呀

留意返：佢話係篤背脊，而唔係抹黑...

即係你做乜唔喺我面前指正我真係做過嘅衰嘢...

心水清喎巴打

呢單野明顯係程小姐唔識做藝人，唔係咩都可以同記者講既。
每行都有行規，唔識規矩就死得。

拖糧同遲找數係兩回事....
唔知有幾多人做過生意, 我認為主要係睇程小姐同杜生係咩合作關系囉...

如果程小姐係打杜生工, 即係佢公司員工, 咁合約係一定有寫每個月幾時出糧, 如果過左唔出先叫做拖糧囉
如果程小姐係公司名義同杜生簽約, 或者係 FREELANCE 型式, 咁的確係唔會講明幾時找數個喎, 一般都係完JOB 後上INVOICE, 再睇下數期幾多日架啦, 可以三十到九十日不等...

今次個CASE 冇講明幾耐找數, 程小姐有問題咪搵杜生問囉, 一埋同傳媒講咪即係ON9 自己玩串個PARTY 囉, 係冇問題架, 不過以後冇人敢搵你接JOB 姐...驚無啦啦俾你唱...

傳媒一向係你走下我數, 我走下你數咁, 唔係邊使要經理人追數

係咪因為我地無實體入數紙或者無車哩龜bank statement係手就叫無證據點解4號入到數，虛假文書喎

而家啲小朋友乜柒都炒車沉船
on撚99

其實程美段仲有冇經理人

其實用下腦都知點會整入數紙...幾時入數銀行戶口有紀錄架...

好撚心啦成幾廿歲人 最尾個兩段嘢中二病到

連登真係好多人睇野睇表面

應該freelance 姐
不過90日數期會唔會太耐
人地仲要個體戶only, 等佢開飯死得啦

話就話無講定幾時出，但係搵你d人又唔應，可以點做？

波大冇腦

比較多人用打工的角度去諗，但係如果係接JOB，都可以簽埋合約／協議保障雙方吧？

無講定姐係1年後出俾你都得啦
立於不敗之地

太多小朋友唔明freelance 係乜一回事
各行業的freelance 係唔會有「準時出糧」一回事
因為通常合約唔會寫幾時出
程小姐智障的地方係無先搵杜生找數，就同記者爆料。
杜生好明顯超小氣，一個靚妹唔識行規，就叫行家唔好同佢合作，你間公司個個月幾十萬上落，但人地等緊d錢開飯，追你下屬找數，但你下屬就唔回應，既然下屬有問題，你又唔炒，咪say sorry 。
一個蠢，一個小氣。

咁點解釋? 有人專登唔小心塗走左個2字啊?

行業黑暗，遇潛規則寧願自殺

好撚多杜狗打手呢度

痴線，拖完人出糧之後仲可以大大聲話行規係咁架啦，怪唔得亞洲亞洲無事。
睇翻程小姐段WhatsApp，人地真係信你啲馬仔先等喎。你可以話程小姐唔識做去搵蘋果，但人地都係講事實又點篤灰呢？

都係架, 但好多時做完JOB 上單, 都未試過真係準時收到錢, 30 日數期都真係預最少三個月先收到數...唔通下下一遲就出律師信, 或告去小額錢債審裁處咩....如果真係 for long term relationship.
如果9000蚊都咁緊要, 要玩到同傳媒爆大鑊, 咁佢自己本人都真係好唔掂囉, 講出來都會俾人笑啦

咁解唔解釋到同記者講4號入數, 其實係24號入數呀? 呢的重點就唔答

同記者講=篤背脊係咩邏輯?

數期90日差唔多啦

總之有改圖 講完

當窮膠遇上方丈

好似樓上巴打講 杜生用得「篤背脊」呢隻字，
即係杜生自己知自己有啲嘢同行規係做得衰啦，
咁人地訴諸傳媒係真係有咁大問題定你小氣呀?

我就係一個有做Freelance既人，
知唔知成日要追呢樣果樣係好撚煩，
有得改變呢啲所謂行規我不知幾想快撚啲改變佢，
所以我覺得程小姐最多叫蠢，但真係冇錯，

相反講返杜生呢? 簡單啲講呢件事，
就係佢同班同行習慣咗啲濕鳩行規，
而有人唔接受同咗記者講你咪發癲，
錯果個完全係杜生

仲有果件豪仔對杜生嚟講就好員工，好幫得手姐，
但對件大波妹嚟講，豪仔係個十幾日都唔撚覆機嘅人，
杜生死攬住個有做錯嘢既人而屌鳩個被拖糧既人？
得，咁你以後咪撚喺度好正義咁講道理喇包括啲政治話題，
你完全說服唔到人你係講道理

細路女入世未深啫，又無個正常經理人幫手跟，其實好蝕底。

原來嗰個豪仔唔係資方代表

杜狗打手出沒注意

改圖點解釋

你知唔知咩叫炒車

杜汶澤幫唔落
不過程小姐唔係第一日做freelance, 話佢蠢又唔知行規唔合理

有人話依張假圖黎

#537，#543

#91呀, 自己睇啦

心水清

杜汶澤當年咪又係背後講劉德華壞話

食屎啦你！

仲有一個成日要接freelance既人，會唔會有可能鑊鑊有乜事都要搵到個大老細呀? 如果有人係咁樣，咪又係一樣會比人話佢唔識做人，唔識行規到時咪一樣會比人話你唔識搵人怭書? 乜事都直接煩個老細?

所以呢樣杜生根本夾硬搵嘢講，人地已經搵咗個所謂「資方代表」啦，係你個代表冇覆人機十幾日在先姐

又拎行規呢樣野出黎講......
其實如果遲出糧係行規, 咁算係不成文規矩帶黎的implicit consent ?
定係一種被迫食既壓迫呢?

杜生唯一講得過去既POINT係 條女係佢出左糧(24/4) 先向傳媒投訴
出左糧仲向傳媒投訴話無出糧 的確有問題

但拖糧呢個「行規」究竟係不成文規矩帶黎的implicit consent 定係一種被迫食既壓迫呢?

另外 連登仔好鍾意幫佢推POST既TVB都係咁做
詳見
方紹聰回應：拍完劇幾個月後出糧

咁究竟呢個行規合唔合理?

或者係杜狗

依個唔係道義既問題(篤背脊)
依個係道徳既問題(遲岀糧)

唔好拉埋一齊講啦短頸撚
到依一刻仲未知自己錯咩

你自己dl張相睇啦， 成張都係一格格呀

過攝影/妝頭/總之幕後什至幕前都知 好撚少何會準時出糧
不過唔應機就幫唔落手
簡單啲講其實兩邊都有錯

好撚仆街
佢果件咁既豪仔係到拖鳩人地，人地搵左你咁多次都唔覆，
仲指責話人篤背脊

討厭篤背脊
但背後唱人就大無私讓咁
講出黎唔怕人笑既?

就算程美段搵杜汶澤，咪又要被佢屌，不過係私底下屌定公開屌嘅分別

係咪時候 借件事發起個運動保障下勞動者呢?

點解有啲行業可以假借行規之名對勞動者拖糧呢? 野就做左 錢就要等同三催四請先有? 公平咩

就算你有道理都唔駛咁串，你幾有錢關你處理對錯咩事先
睇台嘅人好多都係想你屌鳩d有錢佬霸權，而家你自己做咗個霸權梗係俾人屌啦
係要唔care就咪撚回應啦，而家打咁多野咪證明你care囉成熟d啦杜先生

其實個問題係佢話4月4號入咗又唔應機，到之後仲夠膽死入數紙遮咗個24號個2字，咁多野夾埋係邊個問題？

我做設計freelance 周不時都兩個幾月先出糧
其實好正常
你話簽左合約按月份就有問題姐

我哋香港行規一向係咁嘅 希望大家唔好搞事

出完糧無通知，程美段唔知出左，就係誤會啫
但豪仔call極都唔覆，已經係仆街
杜汶澤週圍講話四號已經出左，點知原來隔左二十日，杜汶澤一樣好大問題

對杜生失望。。

而程美段本身就係藝人仔一個
佢接freelance job呀唔通今次搵杜生
下次搵林建名 樂易玲問拖糧咩?
係咪佢咁做就叫好識行規先?
所以杜生一味話佢唔搵佢本人 根本係搵嚟講
人地已經搵咗你個得力助手追數追咗好一段時間啦

從來沒有承諾出糧時間 .....
咁都講得出....
根據呢個講法 而家講 5 年後先出咪俾佢玩死 ?

中二病 真係寧願你講小學雞

而家係連登仔改圖， 係咪虛假文書

已unsub

呢個都係問題
但我針對既係行規呢個大問題
所謂行規其實即係制度化左既野 係一種制度暴力

咁缺德（遲岀糧）又的確唔犯法既
只係解釋到點解佢比人屌姐

重點係佢理虧在先仲要大聲過人

杜生又要做
又要驚人講

拎住張唔知真定假嘅圖周圍post

咁呀...
打和啦..SUPER

擺明杜生小氣啦下話

點解d 公司唔可以提早出糧, 拖人幾個月唔過份架咩

杜狗
汪汪汪

人地公司提唔提早出糧關你撚事咩
你估淨係出俾佢一個員工呀
同埋話明freelance
合約都冇講明幾時出糧何來拖糧

fb 開番留言再大大聲啦

唔好話做media ，你普通打份sales business 會唔會提早出糧俾你

呢個就係我上面提既問題
究竟係一種大家都接受左既隱藏共識(implicit consent )
定係被迫食既壓迫呢?

慣左既會話正常
但人地等錢洗或者我地呢啲準時出糧望落去就似壓迫

其實好難argue

你見佢已經搵咗豪仔as總經理
豪仔條撚樣好耐無覆人喎

中肯 清晰 已經唔可以就單一事件 邊個啱邊個錯去討論 應該係討論翻個風氣問題

唔覆機係行規嚟㗎

佢租劉華層樓都無承諾過會交租

哩個好睇到底佢有冇同杜文澤簽約, 如果冇簽到約, 又冇口頭協議講幾時出糧.. 咁佢要拖你你都冇辦法.. 你自己打工之後又唔同人傾好, 出糧哩啲基本野, 唔洗人教你都要清楚啦

其實車厘龜夠膽咪放份合約上黎, 反正佢都玩大左件事, 唔差再爆埋細節位啦
合約上面應該都有數期, 放上黎大家一清二楚 就冇謂再拗
萬一係話要節目出哂街先出嘅 咁出哂片咪有數囉

但做娛樂圈有乜都爆比記者聽真係好咩? 咁樣會嚇走班金主

可能我係7月做左張poster比公司
公司就同佢地客戶8月先夾埋其他product推出街
當公司搞掂左生意 收左錢 完成件事先出糧

利申：個人推測

豪仔應該覺得杜汶澤係好老細
同佢死撐左咁耐
平時係出面，一早俾人舉出黎祭旗
不過車厘龜就緊係唔順氣
俾人拖數

即係唔夠人講就講感性

原來佢驚人唱佢？
笑死

炒你老母
張atm 紙 成個正方形印 同我講炒車
邊撚到炒
偽造文書就梗

衰咗仲要唔認
仲要一而再 再而三針尻過
純粹俾記者問起先講俾人拖糧嘅賣肉妹
呢舊嘢真係好噁心 唔撚係男人 唔撚係人

合約内容係公司機密，佢放出黎就真係仆街啦
香港拖糧就一定犯法，但公司之間拖數就成撚日發生，車厘龜再講已經無意思

佢淆底？

佢完全講真話 冇半句假
反而你唔同人講清糧期
同事p圖 咩假嘢 都做哂

中國人幾千年黎都無民主自由其實連港人係人爭取d咩，成班連登仔一去到呢d時候就變共慘黨

拖糧犯法都係講緊你同公司有簽約 你係佢員工先會犯法
但佢做freelance 講緊可能係每job簽一次約 又點犯法?
佢地冇直接僱傭關係喎
你拎freelance同正常僱傭關係比 唔好玩啦

會唔會係老大叫條靚去入數, 但條靚唔記得左
之後遲入數 條靚想欺上瞞下. 諗住冇左件事.....點知單野上左報
咁呀老大可能又想保住條靚, 而家唯有頂硬上+轉移視線.....

我從來唔搞事

freelancer 表示好多嘢大家講個信字
唔代表你過好耐先比錢我都覺得OK
佢而家即係同條女講
「我冇應承過幾時娶你㗎喎，我諗住40歲結婚係正常啦， 我都冇應承過，你唔可以話我遲㗎喎」
冇咩分別

出糧同找數係2個概念黎
真係要睇約先知情況
應該係商業糾紛...

不過D客正仆街，成日拖數

兩個term有分別

咩事都衝出來 柒左又唔撚認

我無話佢地僱佣關係喎
所以先話拖數好常見，再講無意思

係張圖加個白色格果位巴打一定笑得好開心
引到成班連登仔炒車

其實無人會反對杜汶澤唔係一個仆街

有咩好澄清
鍾意睇你既人就係睇你講仆街野同隔離個大波妹架姐
洗撚關心你有冇出糧

我又覺得娛樂圈找數要3個月甚至更多, 是否合理, 政府是否應該介入保障freelancer係一件事
杜汶澤呢單野係另一件事

收閪皮啦 幾個post都仲屌緊佢啦

點解可以分開呢?

出左呢個聲明先係姐

佢成日屌人唔搵資方而直接搵記者，我覺得keep住搵豪仔都算搵咗資方啦。

呢張係豪仔send比大波妹張圖 係改都係豪仔改啦 豪仔之後都有係wtsapp 覆話個2字無左色。如果係連登仔改圖豪仔點會咁講呀on99

背後？？？ 公開屌喎

#91呀, 自己睇啦on9仔

總有弱智係呢d po第一個留言跳出黎做靶

個啲post係連登仔證明張收據係比豪仔改圖而唔係所謂嘅無左色

你可以話程小姐唔識做人，但行規唔能夠justify杜汶澤冇錯

杜汶澤網台公司涉嫌製造虛假文書

#05呀，豪仔都承認左個2字無左色呀

上一份工，有口頭講，但無白黑字，對方反口，都吹佢唔脹。

垃圾杜狗，程美段未反擊之前，杜狗自己喺fb認「咁遲先入比人」，而家又唔認遲？
話人唔道義，佢爆人9000蚊show錢兼叫行家封殺程，又好有道義？自己衰仲聲大夾惡，未見過啲咁無賴嘅人

歪風就講到係行規
咁撚on9既事都有

圖都幫你dl 埋 ，成件事唔知頭唔知路就屈返連登仔改圖

唔係一做完出糧冇問題架
好多行都係咁，但對方開到口問又唔應機
唔等錢用都唔問啦
有冇得出都講聲幾時有好難咩?
到真係打電話俾啊杜生
又會講乜7成大間公司係度唔通走你數之類
一邊蠢，一邊小氣

其實同記者講之前係咪應該check 下戶口先呢，2邊都錯，但唔係咁樣同記者講，就唔會搞到大家都反晒面

而家邊個唔知頭唔知路呀, 連登仔改完圖話人地係改圖唔係甩色呀

最仆街係豪仔十問九唔應
車厘龜已經好好隔幾日先問一次
問得多又怕煩到人

你都傻嘅 你係豪仔改完圖會唔同大波妹講 「24，個2字改左圖」 佢呃大波妹甩色好正常

4號入數24號先過到數
邊間銀行咁撚勁呀
兒登仔過過數未架

根本狂追擊杜生嘅都因為私怨多
佢拖糧就一定有唔啱 但基於條女處理方法嬲係正常

拖糧可以呢行事小
但24號改到4號就大件事就咁當冇野？

匯豐入數可以即時係戶口check返， 用下腦都知冇得呃啦

杜汶澤錯在佢管理下屬不善，唔查清楚就直接公開屌人，仲要唔肯收。

兩邊都有錯。

唔知娛樂圈行情就鳩屌 連登仔

拖人糧已經錯 拖一日拖一蚊你都係拖 無得好講
但唔明點解佢仲要死雞撐飯蓋
佢醒目既就應該俾多9千蚊請個公關幫佢解決問題
唔係好似癲狗咁係FACEBOOK瘋狂制造麻煩
越講越錯 成個ON9仔咁 EQ完全係0

娛樂圈行情係已讀不回2星期笑撚左

豪仔係一開始同大波妹講4號入左數，之後比大波妹發現佢10號先將銀行資料比豪仔點會4號就入到，豪仔之後先改口話24

呢張係程同記者嘅對話

佢自己個channel 乜都9up一餐
斷章取義 不斷消費身邊既人同事 尤其係撈政治油水

咪又係一樣毫無道義可言

咁杜先又話4號出左

又歪咩撚野風？間間公司都有數期架啦，幾個月後收錢好平常

咁咪杜錯囉， 咁邊度黎豪仔話4號入？

其實開個記者會， 攞張真實入數紙俾大家睇， 有幾難

蝦男人就有用？

講緊豪仔改圖定連登仔改圖呀

應該係杜生問豪仔幾時過數，豪仔搵番張 入數紙睇，以佢所講因為甩咗色，咪覆番佢4號。

但其實事實係24號，即係只係早兩日，照計豪仔無理由會搞錯以為係月頭

自己入去睇#91, 再去程facebook dl 原圖， 睇下同連登仔d格仔改圖係咪一樣

杜生講的野就係真理成個教父咁

成班人炒晒車
連登仔永遠係唔會認錯

我覺得有少少mix up咗
杜汶澤係老細 佢科水 佢有錢就自然會出
正常出邊接job (model/Promotor)
係資方/老細 -> agent -> 接job嗰個
Agent 遲找數好常見
因為間公司出咗糧畀agent 先出到畀打工嗰個
唔係agent唔想出 而係未有錢到手

但係杜生係skip咗agent嗰part 直接出糧畀個女仔
佢條channel個收益我諗不外乎都係sponsorship同indirect advertising 但無理由拍條片嘅cost要等呢D sponsorship先cover到下話
話就話無講明幾時出到數
但係正常嚟講畀盡都係兩個月內找到數
So far 自己都接過唔少同類型嘅freelance 都未試過耐過兩個月

我諗都應該係佢條o靚自己執咗舊錢唔知去邊周轉
先遲出數 杜汶澤自己都唔知 但就為咗啖氣死攬佢條o靚

屌你老味 將單野sd閪晒比道地 le creuset 睇下重值唔值得同呢d人合作啦

個你老母體户

你咪係炒車嘅例子囉

冇傾過幾時出糧 何來拖糧？連登仔想屌哂成行既文化？乜都係月結咩屌

佢問題唔係拖糧 係你條靚話入左數但又疑似作出虛假文書 前言不對後語

睇左91，點解我都見到正方形？

叫你唔好去做啊，幾時出糧我話事啦，你等錢洗真係唔好黎啊，想幾時出比你睇心情啦

其實4號係條女前經理人話問左杜生杜生咁樣同佢講，其實以上對話都係前經理人講

咁你杜汶澤係應該澄清呢個point，唔係繼續攻擊條女同網民

咪又係人地寫完佢照讀，你估佢真係識政治咩

其實我有小小唔明點解人地要張你地每一個問題一個一個咁解答，我地又唔係d咩人

大老細4號出左票, 出左票唔等於入數

豪仔係資方wor
杜生都識講乜乜柒柒好幫得手
又總經理
咁都唔叫資方代表？
根本就係杜生小氣對號入座
成件事就算條女係炒新聞
要解決都好簡單就係話過左數喇
行規係咁
而加無拖無欠
就連杜生出的第一個post都講係豪仔遲出
屌左佢一獲金
不過臨尾爆埋條女show錢外加叫全行封殺
邊個無品D唔難睇得出

其實成件事最on9係條女唔check清楚就同記者講
人哋24號出咗糧冇同佢講
佢26號先同記者講話未出糧(佢冇check)

成班烏蠅仲賴死唔走
網上屌當做嘢

今次呀澤唔撚岩啦
成日都以為大聲講野就岩哂
今次好明顯柒左

咁張入數紙到底點計？

就算條女直接搵佢都好
依條仆街都肯定有位入 話乜柒都搵佢 唔識搵佢會計呀?
仲有咁樣越級法 係咪即係同人講你班細係廢柴 所以搵你先搞得掂?
依D係職場先叫篤背脊

杜狗好大機會咁講:屌幾千蚊洗撚走你數咩 大大個總經理係到你唔撚識問咖 所以話波大真係冇撚腦

車厘龜出左片, 有人話明7日糧....好多人炒晒車

頭先有個1001既POST 最後面個頁唔係有兩三條賤種狗話行規 仲同人講4月10號先俾抬頭 24號出糧好正常咩? 出黎啦 傻閪

笑死 不過佢地唔係炒車 係杜生派出黎

杜生D狗立即唔撚見哂呀係 KIWI都幾狗 慢慢咁放D對話 等睇你班友仲點回

拖數呢樣嘢根本口同鼻拗，就當車厘龜同啊木係服務供應商同客戶嘅關係，如果車厘龜出show 前有同啊木斟掂幾時出數就唔會有今次件事，所以本身啊木講行規老撚套嘅同時，車厘龜都係傻閪一枚

至於佢哋兩個係咪屬於僱傭關係，呢樣係法律問題，就算上到法庭，裁判官都係必定會參考返行業嘅慣例同以往案例去作出裁決，而家車厘龜同木究竟係以咩形式合作都未肯定到（臨時僱員同服務供應商好大分別，唔通政府外判清潔承辦商啲員工又可以自稱自己係公務員咩 ），拗嚟都係浪費口水

而我覺得成件事嘅核心係究竟啊木有無改過張bank in slip 以及係幾時講四月四號出咗糧，如果根本係我所講嘅溝通誤會嘅話就係車厘龜玩串個場，相反如果啊木係有心水鳩車厘龜的話佢就係超級大閪人

杜生瘋狂炒車
話明一個禮拜後出 點知三個月都未出 咁人地心急都好正常姐 人地奀星黎 少少錢著緊下有咩問題
學人講道義 最冇道義個個係杜生喎 成日係live笑鳩啲同行朋友

屌，之前個1001 post 想回但爆咗 1001，溝通問題係講緊開票嗰個根本唔知自己幾時開票同入數，而答嗰個又係咪求其望住張甩咗色嘅入數紙就話四號出咗糧

講開行規 香港回歸左中國
中國點統治香港都得行規黎
咁你反咩撚野姐

田生威武！

杜生D狗:

杜狗呢次拖糧爆左出黎
唔知仲請唔請到人呢?

仲爆埋7日變3個月 再反屌

其實程美段喺尼個圈都撈咗一排
點會唔知行規
點會唔知有咩唔可以同記者講

呢行出show唔出糧係行規黎 田生肯出比你已經算執到啦點會請唔到人
利申 聽行內人講

KIWI PO左記錄話7日後出 而家變左三個月WO 點搞呀?

其實接job唔係員工點叫出糧
所有接job既或者做生意既都係咁 嚴格黎講條女4月頭追佢找數 24號找到比佢係唔算慢 絕大部分做娛樂圈既根本唔會覺得有問題

班打手狂中回力標 笑到仆街

仲惡到話人唔講道義

大家快d 叫 kiwi 拎晒所有證據向勞工署舉報
支持！

睇完呢段仲反感
講到自己好攬一直嘅好兄弟好唔忘本咁
真係離地到笑死人，忘本到呢
細個果陣窮過
大個果陣霉過，比人封殺過
而家自己對後輩藝人做返同樣嘅嘢
又話自己最憎老屎忽，而家拖糧用行規壓人都講得出口
做嘢都係為錢為生活唔通幾個月唔出糧為興趣咩，做左老板就連最基本嘅體諒---出糧，都拖
小器唱人成個廢老咁，挽下手撚伯都仲好過佢

利: 本身唔鍾意kiwi, 之前有睇開澤個台而家就算了

係班弱智仔世界係冇 freelance 呢d job 嫁

程小姐逐D逐D放D記錄出黎 好野好野 好睇好睇

啱呀 有晒證據仲唔搵警察搵記者
唔通佢覺得香港啲記者仲做得野過警察

估唔到佢學到果記嘅唧牙膏秘技

死忠應該扮失明
kiwi手法好蘋果

人地冇搵勞記 只係同記者提一提 人地記者又乜都未寫只係打個電話問杜生 就又人PO FB又封殺又成 真係分唔到邊個唔講道義

我覺得似蘋果個仆街教路
之前俾杜生屌懷恨左心

"宜家杜先生一口咬定「從來沒有承諾」，我選擇公開錄音，至少還自己一個公道。"

條友真係想一獲熟 杜生班狗點算

同記者提一提嘅意義喺邊？
等記者去叫杜生回應？
咁點解唔直接搵杜生

行規

不停假設

冇承諾過出糧時間
即係鍾意先出比你
唔鍾意既等多一年半載，仲記得你既咪出糧
屌你老母

巴打講得啱，唔好俾杜汶澤錯誤引導去咗到底有無出糧呢個方向，要屌嘅係佢公司嘅人扮4號出左糧，同佢小器要封殺人，同佢口中嘅中共一樣唔俾人鬧得，一鬧就要封殺無乜分別

你講得啱
我之前以為係個細路女唔識野，再睇睇下覺得件事好唔尋常
本身件事又唔係好嚴重，但係吹到咁大
似係有人搜集黑材料，再係星期日爆出嚟
之後就出現好多類似五毛既人不斷引導連登仔批鬥